每個城市都有好多支那移民狗，走得去邊？

天堂/地獄仲多

梅窩被侵佔未？

5%

非洲

得番5%人係原居民

香港已經有四成係支那人，支計雙非

利申：葡國+bno+加拿大+hk 護照

支那

應該係地球所有地區
都會越來越多蝗
連北極都有
根本無得避
你問下移民去澳洲同加拿大嘅人
近幾年蝗嘅數目多到改變成個社區生態
慢慢甚至改變成個國家形態要親中
啲蝗多到可以幫中國直接干預呢啲國家內政
當有一個國家有目的要侵吞全個世界
有邊個阻到？

i know , 利申： 以前住richmond

西亞 南亞

分流

杜拜同德黑蘭大把支那人

印尼，巴基都係

非洲都大把
尤其一賄一賂之後
好多非洲小國都變成中國殖民地